# Kontroller Jadwal Sholat Wifi V3.0

Upadate.
1. Adzan per file MP3
2. Tahrim per file MP3
4. Perbaikan  masalah yang terjadi pada relay (active High dan active Low)
5. Mode fixing pada waktu sholat jumat
6. Perbaikan masalah yang terjadi pada tanggal hijriyah